今晚曼城輸波 利和波 一齊95分

好！

最後差1個得失球就好笑

曼城要被人炒5球

猁4:4狼
白4:0鏝
咁就有附加賽睇

利和既話，唔會影響得失球，要mc淨輸5粒，
以mc同白禮既失力，除非有神秘力量

睇對賽成績
鏝一勝一和

英超唔睇呀

假如曼城以4球不敵白禮頓，而利物浦亦與狼隊賽和4：4，便有望上演英超史上首場冠軍附加賽。

你地係咪唔知咩叫得失球

好想個獎杯會擺邊
萬一比猁負碌搏到
隻盃係咪即刻由manchester 送去liverpool

詳情睇qpr3:2

兩邊都有,12年果陣咪試過

有dummy
利申

好多盲丙